## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

- Обработчик событий обрабатывает заданным образом отслеживаемое событие.
То есть это функция (действие), которая выполниться как только заданное событие 
(например, клик, нажатие клавишы) произойдет. Таким образом добавляется взаимодействие 
страниц сайта с пользоватетлем. 